下吹式CPU散熱推介

親戚送左粒i7 4770k畀我，但係我唔鍾意塔式散熱，所以想巴打介紹邊隻下吹式散熱比較好啲？ thx

Noctua C14s
記得用埋佢地風扇

C14s風扇太大，機箱未必放得落
想問nh-l9x65 如何？ 我間唔中會玩下GTA V

Cryorig